指鄰居晾女性內衣褲陰氣重 鞋尖對門口煞氣重 富景花園住戶心驚入稟索償

小西灣富景花園一個高層住戶指控其鄰居一家經常故意大力關門，又擅自在外牆裝設金屬曬衣架，更在衣架上擺放已弄乾的黃紅色等女性內衣褲，且在門外擺放鞋子，鞋尖對着住戶門口等，住戶認為此構成滋擾，並引資料指女性內衣屬「陰氣重的地方」、「鞋尖是煞氣所在方向」等，令住戶心驚及聽力受影響。住戶多次向管理處投訴及曾報警，但情況未有改善，故入稟區院控告鄰居，要求法庭頒令禁止鄰居再進行有關滋擾及發出噪音的行為，亦要求向鄰居索償。

原告是住戶劉耀鴻及林敏筠，被告為其鄰居一家四口，分別是吳漢生、郭靜文、吳家樂及吳家謙(皆為譯音)。

原告在入稟狀中指入住有關單位已逾20年，被告一家則在2004年搬入。被告不但在外牆裝設非法曬衣架，曬晾濕衫外，更突然把已弄乾的女性內衣褲放在衣架上。被告兩名兒子又時常大力關門，及邀約朋友到家玩樂至深夜清晨時分，原告因對方大力關門的聲音而心驚，且有耳鳴等情況，又因被告家發出的聲浪令他們與傭人未能安眠。

被告其後又用鞋尖對着原告的門口，又曾在樓層的公共地方用鐵罐燒衣紙，原告指此等行為造成滋擾。原告因而多次向管理處投訴，更曾搬到酒店及另租地方暫住，惟情況未有改善，故入稟控告鄰居。

民事訴訟？
有乜仇口可以燒錢去打官司

咁污糟既位置晾衫

on9 啲鞋放得整齊又唔得嘅
哂衫又關佢事

既然曬衣架可能係非法，應該一早收左皮至係
不過除大力閂門同嘈到人，其他事例都幾On9，可能真係有錢得滯

原告指控被告的7宗罪，包括：
●近年突然在此晾曬其紅色、黃色、黑色等的女性內衣褲

●次被告及細仔多年來經常大力關鐵閘及木門，聲如「行雷」，導致原告耳朵疼痛及耳鳴

●次被告更曾在原告步出電梯時突然從家奪門而出，以不友善的眼神「睥」住他們，令原告感到尷尬、不快和受驚；

●被告兩名兒子不時邀請朋友到家打機、開派對，在凌晨發出大笑、尖叫等噪音。

●被告在樓層大堂位置焚燒衣紙，使人受驚

●被告將舊報紙等雜物扔在樓層公眾地方，曾因違反消防條例而被充公有關雜物。

●次被告於今年5月吩咐細仔將鞋尖指向原告家大門，又將鞋放置在其家和其他鄰居的大門，對所有人造成滋擾。

有啲咁痴線嘅鄰居真喺慘

門口擺鞋 其實有冇問題

我樓下都試過因為我哋十一點沖涼有水聲所以報警

其實就唔得， 因為係公家地方。

有個咁on9既原告鄰居真係好慘

唔知佢地係咪有病

做撚死物管班人喇

女性內衣

個老母架

係真既都幾恐怖

望下都唔得，要告佢啤自己

大力嘭門真係好撚滋擾

建議事主射返D精上去D內衣褲到補返D陽氣

公家地方就唔用得？

公家地方你擺私人野 ？
你買樓，係剩係售樓書上既單位面積。
其他係屋苑範圍內既地方唔係剩係屬於你一個

唔識就睇下公契

上左庭物管有咩煩?

女性內衣應該係後生靚女
然後投訴人個老公成撚日望對方
所以告鳩佢

你有冇睇內文

個被告係想襯部𨋢未走就出嚟搭 香港地真係多痴線佬

經常故意大力關門<<<< 有精神病人好多都係咁，拉柒佢入院

我舊屋個鄰居燒衣紙，冇放入鐵筒到燒，放係地下燒，即刻搵管理處屌柒佢

住富景既人真係好撚麻煩
我有朋友都係富景住戶
係買唔係租
有日下午佢係樓下洗自己車
用左富景花園既水喉水（即係花園有個水喉位）
咁啱有其他住戶經過
大聲喝我朋友 話呢度唔比洗車
唔比用呢度嘅水喉
咁我朋友即時話我係呢度嘅住客
唔係亂入嚟洗車啦
都唔比
最後搞到幾個管理員一齊入嚟唔比佢用

其實我想問咁停車場D阿姐用咩水喉幫住客洗車呢

原告被告都係癡撚線

睇完被告解釋，就知原告係痴撚線既

我都係, 條友都痴線！

警犬上到黎吠兩句就走.

住乜樓都好
最怕係有痴線鄰居

之前住嗰度，隔離嗰個真係痴線到
以為全部人都係針對佢

上兩層 成日凌晨3 4點敲木板聲
一係就朝早 7 8點
有次上一層好似頂唔順 同佢互敲
屌你老母情歌對唱咁
上兩層如果係傻嘅話 上一層條友應該智商都唔高
難為我地其他住客

我每朝六點都俾樓上個鬧鐘嘈醒
佢仲要響勁耐先肯落床

呢d小朋友可能仲痴緊老豆老母住呢
不過某程度錯唔晒既,你可以放野係公家地方
人地一樣可以掃走佢
隻隻鞋都寫你名囉

大力關門...呢個似係因為前面兩點而屈鳩人
再加上自己有時心煩都試過,聽到啪門聲都會燥一燥
更何況精神病患者

做乜鳩

陰氣係咩味？

對面屋個兩個死廢老都成撚日好少事就投訴
比我同屋企人屌柒佢地
有呢d仆街痴線鄰居真係
重要佢屋企好撚柒污糟
d蟲會走埋黎我屋企

明明呢3樣就正常理由 甚至起因 關係變差先再發生其他野
屌你標題黨搞到人地好似低能咁

其他嘢好岸鳩，但制造噪音，尤其大力關門真係好撚冚家剷，舉證又難

你唔望佢又點知佢望你？

諗起極醜惡，差館曬底褲「周身唔聚財」

個被告起屋企點知原告就出lift, 仲要趕到衝出嚟啤佢

無聽講黃子華既建築面積?

想知佢點吠

新聞留言下面個個淨識話個業主on9
根本就唔明民事就係要咁玩,除左實際上既滋擾之外,其他有幾多理由就要盡量嘔多幾個,個官buy你其他point就有額外作用,就算唔buy都冇蝕底,完全係正當既官司玩法,正路律師都會叫你諗/幫你諗
最撚憎報紙佬淨識愚民

肯定係有情緒病